今日咩事呀？著件巴塞波衫出街 成街人都望住我又同我揮手✋

我幾年冇睇過波 知唔知發生咩事

因為你就只係著件波衫無著褲

你著件陳年波衫
係人都望喇

真心一問，會唔會係因為我地琴晚贏咗隊西丙級數嘅球隊？

因為你靚仔

Ching係咪poodle芝娃娃呢類名種
通常一出街都好多人望佢地

利申:狗主

樓豬諗多咗，班好心人向你揮手，係想叫你拉返褲鏈

係人見到隻狗著波衫都會望下啦

因為你仲著住件法比加斯嘅巴塞波衫

頭先路過見到好多警察圍住個皇馬球迷
原來佢俾人煎左一巴跟住報警
我走過去八下先知琴晚比巴塞炒五粒

咪又係靠我猁棄將carry
今日著咗件猁出街
成班女抄我牌